有無試過考公開試見到女仔/男仔一見鐘情

見到個女仔好pure ture 考試個時係咁望佢
搞到做唔晒份卷

佢係咪著絲襪

認真做卷啦

唔係 黑長髮 帶黑框眼鏡

諗住做後門狗了

唔好成日咁諗喇 入到asso你估升上去易咩

有
之後佢男朋友係門口

可能呢幾日會keep住撞到

唔好講了

可能

黑長直 白滑眼鏡妹最正

係好易
成日見到垃圾都係話咩太空人升

新界

成日都見到啲靚女。可惜靚女成日都睇我唔到😭

我以前班中學同學，成日班內考包尾嗰班差唔多全部經asso升ugc咁滯
大把15分都無嘅入咗dse收25分以上嘅科

老老實實asso升上去咪最多BBA Sosci BA果啲乞食科 你想讀專科只可以靠公開試考得好

考中文卷四一號考生好靚仔 考嗰陣係咁望佢，最後考得好過預期